有冇得出禁制令要求散仔俱樂部公開數薄？

如題，等佢哋要搞條數出嚟，開唔到其他公數俾班散仔